支唔支持恢復死刑?

香港人口已經密
仲要日日有蝻人搞事，
間唔中又有虐殺自己個女呢啲顛野，
恢復死刑既可清算不必要人口同阻嚇罪犯，
蝻人都唔使俾錢送佢地返蝻國，直接送佢見閻王

:支持恢復死刑

:死你老母咩 廿一世紀喇

呢兩個人首當其衝，以儆效尤

死刑自古已有

行之有效

有些人不配生存

到時立左廿三條

沒錯 美國都有死刑，香港直頭要分十級死刑制，愈仆街要死得愈慘，級數由公眾直接投票

強姦犯直接判死刑

冇文化真可怕

文明國家反而可以考慮死刑
支那治港，隨時拉晒游蕙貞梁天琦去打靶

支持 加化學castration

支持謀殺某死形

講d論點出黎聽下，淨係講一句垃圾說話無用 無文化既人

但係你唔覺死刑佢地好著數咩
死一死就解決左件事
真 終生監禁直到佢死
等佢幾十年無自由係監度等死

支持恢復死刑 反正平常人正正常常都唔會犯事 但好多虐殺 謀殺呢啲 死刑我覺得好合理 憑咩殺左人仍然可以安安樂樂係監倉過下半世 不過萬一死刑被權力支配就好危險

死刑變當權者工具點算先
判錯你比番條命人呀
終身監禁鎖佢係黑房五六十年仲好啦
所以要變就應該變個監獄
最好似泰國個啲
你犯咁大罪居然想比佢一死了之咁便宜佢

佢地諗得太直接啫唔係冇送化
下下話殺 係簡單快捷
不過係需用於啲落後地方
好似中國印度啲人多到咁
唔用死刑嚇佢地好難統治既

一日冇民主
死刑只係當權者既工具

唔支持, 因為所謂肉刑都係不可回頭的刑罰

死刑同終身監禁既阻嚇性唔會差好遠。平時都話坐一世=玩撚完，但一同死刑比就突然變左安安樂樂坐半世

支持酷刑 死刑只會益撚左班人

先不論政治，淨係講死刑
如果著重係人權方面，當啲人犯左殺人放火嘅罪行，我地仲需唔需要當佢係人呢。另外，死刑執行後，的確無得挽救，意味死刑係要係證據確鑿嘅情況之下先可以實行。
我覺得係有一個完善系統之下嘅死刑係好事黎

支那加死刑
你覺得咩人會被判

施害者對受害者所做既野都係不可回頭